就放工好攰，唔想過海去中環

但我點都要去
屌那媽頂硬上

gogogo！！！

今晚見